沙田好高汁，睇完喊左

男人老狗都喊，我係垃圾